支那股真係冇好野 俾番d血汗錢我地得唔得

我地知錯啦以後唔掂支那股

唔玩啦 屌 俾番錢我

屌 乖乖地入sq paypal 仲好